★每日派6萬個樣本收集包 僅收集到2萬7千個

政府表示，過去數星期每天平均派發近60,000個樣本收集包，但每天收集的樣本瓶數目則約為27,000個，少於派發量的一半。政府呼籲市民及機構毋須過度索取樣本收集包，以便其他有需要的市民也可領取樣本收集包作檢測之用。

又炒？

你班仆街叫飲食業d人14日做一次，人地一星期休一日仲要同你去排兩三個鐘on99去做test，弱智既先會同你咁玩。

理所常然即刻去拎定成個月量既樣本樽然後兩星期send一次口水出去啦

驗唔切就派小d樽，d人話無樽驗無得返工自己會拎定多d

垃圾政府倒果為因

驗唔切就派小d樽，d人怕無樽驗無工返自己會拎定多d

垃圾政府倒果為因要屌就屌d化驗機構

叫外判商搞返掂化驗速度先啦

納稅人錢又掟落鹹水海
高官問責制又成笑話

最好笑係依家派個隻係地鐵火車站個種有水係入面既 好多人驗完都不適合化驗 跟住又拎過

飲食業攞完去驗>化驗所人手不足，驗唔切，遲左>飲食業人士怕無工開>攞多d，驗密d>多左sample>化驗所人手不足，驗唔切，遲左>無限循環

我14日都未收到sms

收撚皮啦屌你老母，拎完足足成9日先收到sms，唔拎撚定多啲點撚得呀

你地到今日仲唔明? 驗口水只係為拎DNA

除了第一次外 之後? Who fucking care?

你唔做唔到14日一次 無人會理 D老細要執緊? 佢都話之你

會唔會係個分判驗唔切扣起D樽乍？

正常LA
成日無包派,個個儲返一兩個備用好出奇

諗住前四日交樽
今日應該有結果
點知都冇
而家8號要返工 比個老細叫我去插鼻

彩佢有鳩味
插鼻個班無人性嫁
個個插完痛到仆街

我驗你老母阿傻閪政府

咁？

想拎樽都冇得拎啊屌你

Send 水喉水下話